依期一齊旺 大家唔好針 （257）

齊贏

慢

咁短

最好水原就咪撚大船
連登大船十次有九次都沉
洛辛堡係唯一一次正氣

全北讓球win 100%

又慢又短

電話開好慢 大家唔好屌 正評贏大錢

全北Go Go Go

今次個topic 好精簡

點會 哈馬仲重船D

唔識玩咪有膽買膽(即win+place, 有人1w2p/1w3p)
再唔係買連贏位置q，膽拖腳
再唔係買單t，四連環....etc
不過唔好問派幾多，因為每場都要覆磅完畢先知確實派幾多，馬啲賠率9成9係淨浮動賠率

至於咩叫單t四連環，連贏位置q個啲上馬會睇，有講

對唔住

31 Song Bum-Keun
25 Choi Chul-Soon
2 Lee Yong
6 Choi Bo-Kyung
3 Kim Min-Jae
4 Shin Hyung-Min
14 Lee Seung-Ki
5 Lim Sun-Young
28 Son Joon-Ho
17 Lee Jae-Sung II
9 Kim Shin-Wook

廢車唔出外援

冇買到，但車真係100%的波，冇咩可能會輸

水原落飛啦

客主，客和，要了

全北汽車半主

全北Big Ball

異巴

大家對全北愈有信心 我就愈安心

全北 = 100%

全北廢車立即入波

同我叫大力啲

廢車456佢

入錢again

cortex又反手

巴打唔係噚晚零咗咩

難d

戶口零左
依家入錢追

星期日都咁靜

靜待美欺

Same

齒巴要小船 ?

要了

尋日豬到無心情😞

你要靜候

上水了

買唔切一點場呀

悶悶地贏就夠
好過轟轟烈烈咁輸

我冇買呀呢場 不過我睇好水原，感覺會和波

押韻巴

唔要10號

再靜候

1k唔夠跟。。。

即係咩 未買過馬

210蚊都得

10蚊注2100

買1蚊

跟唔到呀美斯巴

平注贏大錢

已入1k

未夠鍾啵

等等入多一千玩下先

跟佐5 wp

係太少錢跟唔到

四連冷既有都有幾萬到十幾萬

入最後三百跟三場三重彩

全北輕鬆到

GGGGOOOOAAALLLLLLL

四重 I mean

1-0

轉5$注

靈活玩

全北GOAL

買唔切全北

馬唔識玩
成日g

屌搶錢 潘又落飛

潘1w2p

都好 試下

全北汽車 1-0 水原三星

gun 10$

全北

咁撚熱

無10

大阪飛腳 有冇同路

仆你個街我條正Q比人打劫

10-5-2

10 5 2 13

差一隻

真係10號 我屌

中啊10$

sorry

你果2隻馬都入哂

水原rc gel到發豬頭

13:00 17 全北汽車 1-0 水原三星
屌

3星紅撚埋
玩撚完

今日我潘又黎料 連環Bin

水原rc

全哥

中p收幾十 thanks 大蛇

買唔到

2場買wp 兩場都第二

結果買位置Q冇賭過

二哥

100% 既波

10$跟上去

1w2p贏20

中QQP，啡格

紅咗仲勁呀

全北水泥gel

呢句真

咩話？水原開波回飛？

今日去馬

無錯 琴日祖記差d收皮

開波回飛嚇鳩我地 冇用架

話左

依幾日啲紅牌有加成
利申冇買

勁

廢車456佢啦好嗎

咁早gel......

水原RC唔係仲得人驚

買左半主
唔好gel住

回飛呢d信一半好喇

不了

林巴

收幾多

話左冇咁著數 和波都全格

跟左P
但係手多買咪大仆街P

祖記2.11
賺到笑

窮人注碼
志在玩

中喎 有幾多呀收

1500

3097

10蚊派3000
5蚊1500

67%平注都應該有贏

注碼窮 中得唔窮

買呢條飛120蚊渣喎

買＄10都唔窮？

R3頓個隻做乜回咁多飛

咪係 120蚊渣喎 仲唔窮

全北真係送錢ball

國米on9姐
有得攻都係度妹
仲要咁快換走伊卡迪

我車入多球

係換人ON9
2018年仲用辛頓

美斯巴呢

美巴今日係咪呢邊出料

第3場 4-5-7-12全部跑出
唔中搵我

難為漢丹救dybala果球咁撚靚

拎1k跟美斯 睇下收翻幾多
第一口 -200
第二口 -200 p+52

殺狗會

紅左冇波入 半細頂實

頓今日去馬

飛腳廢鐵淫K

等睇w/p

車456未

已gun

鋒芒畢露

加油

Gel頭撚輸撚硬

忍唔住出聲, 冇本買四連不要跟四重

唔識但跟左$10

窮人注碼 可以一試

揀出黎買三重好過

gun10$

廢車打多個唔撚攻

今日本人其一重心...3號

搏下特獎

R3 6p

臨場 6w/p

yes

水原又RC

水原兩張紅牌

水泥廠gel

腰斬啦

又紅

rc 半大

0-2呀水原（紅牌 ）

越紅越勁

正 半場都紅兩件

紅3個腰斬?

又紅 紅左特別勁日重未完

100% firm 全不

1. 全北汽車半主 中

我潘係咁跑第2

on9 samsung

又係黃俊一放到底 屌

韓假

下半場紅多兩個，跟住可以重演少林足球

黃俊又win

輕磅=放頭>第一

我都中撚哂錯膽 屌..

紅兩件唔係入唔到多粒下話

中

有料

水原追和啦

點解信左莫雷拉做膽

上盤gel la 紅兩個都怕

跑乜

小妹都好輕
黃俊幾多磅

美巴收幾多

隻13輸個1/4個頭

呀街真係呀街

四連68倍

佢買單式

run咩

新手買中？？？

屌你阿拉 我個p阿

派幾多

600幾

689

其實美巴場場中位置q

Fat fat

揀咁多隻好難唔中

派咁多錢

廢車456得唔得
贏1球都有啲驚

其實都好嘅輸一次就識玩嫁喇

美斯太迷潘 場場博佢跑第一 你買復式就肥肥左

美斯巴啲馬10次中1次已經有賺, 中3次夠發;
問題係你有冇足夠注碼

3隻中哂無買三重 淨係買左t

主其他no problem la

三場潘頓p收息

中半主d錢就快跟馬跟到無晒

無一次係中到四重

你地買潘p 收息再用d息買美巴d馬就得

買你隻膽10$ 獨贏

因為真係難中

覺得好複雜 都係專心賭波算

廢車 水泥Gel撚爆

無錯，佢過萬投注額會有回扣
唔會豬晒

又中正副q

留意左呢位人兄好耐 決定 跟呀

唔好再講啦
我打緊冷震

7216 29-04-2018
12:56 讓球 星期日 1 全北汽車 (主) 對 水原藍翼 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.85 $50000000000

gel

又話唔買

專心買馬算

開個topic叫全北2:0旺一旺佢

水原2張紅，吹鳩咩

屌 尋日老鼠

咪搞全北啦

想問美巴張飛中唔中 唔識睇

而家唔Gel等幾時

中呀 派十幾萬

真心？

same 所以我先問係咪中咗

踢人定踢波 半場兩紅

[img]
多謝巴打們

單式點有

上面幾個

美巴邊有中 5號第2

屌玩返波算

美斯巴癲埋一份

自膠 睇錯

派左啦

單式唔係要5第一咩

真心左

美斯也癲了

美斯巴你買單式 隻膽一定要跑第一 所以我先問你問解唔問復式

唔好咁啦

你有回扣

唔記得今日跑馬
CASHOUT淨40蚊

真係唔識架喎

係咪唔派

水原紅兩件都輸 唔撚賭
廢車

你告馬會啦

有1200蚊派

4-0都變4-4啦
驚緊呀而家

戒賭啦

唔識又要跟

派 你想派幾多

要打官司了

玩馬10蚊都上到1000
唔洗入錢住啦

到底有幾多個唔識馬但跟買

落馬會屌晒老母就派

支持美巴

5號膽要跑第一？

唔識賭就咪撚學人玩馬啦

盲跟後果

反手Gel

笑料

一陣研究下

四重彩都有回扣既咩

1+8

個po 越嚟越多新手

紅左2個仲有咩威脅 睇下主隊入多幾粒

過萬有10%

屌我本身禁11獨贏 位置 禁錯左11今次真係on9仔

一比零到尾

成班盲跟

買復式就中左

頂你呢度波post啊，新手多緊嫁啦

你試下買1萬

沖涼前9買

復式退休了

7p 有冇得諗

新手想問單同複有咩分別，利申咩都冇買

1000蚊注冇回扣

??唔係得wp 同3揀1同qqp 有？？

係就快啲入啦
好撚驚呀

廢車打多兩件俾人禁屌

自己上馬會個網睇啦

一定 同唔一定既分別

定馬會改左例三重四重都有

sorry...

回扣適用於投注於所有本地賽事單一彩池的獨贏、位置、連贏、位置Q及合併彩池的獨贏(包括組合獨贏)，不論投注於單場賽事、過關或混合過關時，每彩票(適用於現金投注及智財咭)或每注項(適用於電話投注、網上投注服務及其他互動投注服務)的落敗注項投注總額達港幣$10,000或以上，將獲得該彩票或該注項之落敗注項投注總額的百分之十作回扣。

復式200萬 如果美斯買1000蚊注

睇你買咩

Super ok?

下季先

G chi

買多次1 3 6 10 玩下先

美巴出水未

複式本又大好多

岩岩好快有人出黎gel
無買發生緊咩事

出事啦

R4無水 ?

ok
因為我記得係冇

全北仲唔入多球？

點樣2m 復式1膽拖6腳1k注都係480k 唔好衝出黎柒

唔識買馬但又盲跟

盲跟

等第三場

第四先啱

3分已袋

呢場穩P 1.勝得威
同班過氣廢老G1馬都入唔到P勁極都有限
係重咗d

諗住比人追和

輸半都好 恩賜

R4 3>4 8 10

4號wp

一球到尾

其實點樣係唔盲跟

2張rc都未入到人波

美斯有3t未，等左好耐

迷潘

19244 10蚊注 咁 1000蚊注唔係200萬咩 咁復式1拖6張飛當然唔止1000蚊

洗撚理d人盲唔盲跟咩
輸撚晒自然會消失嫁啦
專心度馬啦

諗住唔攻守到尾果d 通常俾人絕殺

買唔買中都唔識

你班友，美斯巴唔係奉旨出水俾你地
一早叫你地自己控制下啦

sorry原來你講緊派彩 我柒左

獨羸會唔會都有人問點解唔派

上呀

唔係點和

唔緊要

買左位置

x2

冇呀，大蛇話唔知買邊隊，咪skip一場

我都無買
本身想買車

唔識玩 買10蚊 玩下

3號係唔係第三名

嬴番5,6雞

係睇線都嬴 唔洗影

差d頂唔到

好彩頂到第3

屌豬晒

美巴中位置

好彩3p跑出

Place仲要回一回 2.7倍

訓醒第一注跟美斯巴又羊

痴撚線 又汁幾萬

贏過馬鼻好彩姐

全叔今日勇

我條正q比人隊爆左

潘位置

123
係邊幾隻
出左街岩岩睇唔到

same

差少少上ifc

10 5 3

我發現我亂禁左醒目名駒做位置Q

大仆街都仲係咁多fans

10-5-3-9

我屌，買唔中隻5

全北大波已死

我潘仲未嬴到 再追

大仆街熱到咁 唔買好過啦
中左無肉食 一斷又要屌

呢場仲唔係京京千里？

有冇人要臭腳

臭腳穩

係時候羊番埸

客ng

慢慢贏

9up

美斯巴你迷潘？

平手 好吸引
但係睇左上場對比馬唔敢買 雖然果場作客

啱啱客差少少入

潘狗呢期咁旺，買親都收錢

假有假玩

same road

今日跟人都贏唔少馬

點解

迷全哥 4場都有P

對家好似都好廢

全北Gel

停完賽出黎之後未拉過馬 fit到

GEL

臭腳贏唔到最多走盤

全北紅毛泥gel

其實係炒飯哥事件搞到人人自危

鳥栖作客成績差但今季輸果D其實踢落合格
呢場唔敢買 跟美斯巴買馬仔好過

正呀美斯巴 我贏左100蚊

頂你 好彩未落注

紅2件都攻唔入
劇本會係三星會反擊追和

呢排邊敢膽拉 埸場上名

呢句真 算搏盡

我覺得會

今日跑馬好睇過平時咁多 個個衝

回飛

今日波馬台

想要人妻

博乜尻呀， 輸一粒輸三粒咪係一樣， 拿臨輸多兩粒啦

三星其實搞咩紅左兩件

因為要和了

輸一粒走一半

2紅卡都和到就抵輸啦

愈多愈好 睇佢地針

一場p成功反cup
拎1k跟美斯 睇下收翻幾多
第一口 -200
第二口 -210 p+58
第三口 -120 p-100
第四口 p +1190

買左同注獨贏及位置，食得小小

其賽場場拎美斯隻膽買P 都收緊錢

每年以是 日日如是

潘again?

買左單Ｔ
4 場 3 誰可拼 拖 2 新力風 +
5 醒目名駒 + 6 一哥 +
10 魅力知友 $10

開心開心

好狗

跟住雷神有五場大熱

正正係咁做緊

希望入多粒 大家贏 不過等冇買呢場

想問下大蛇谷條8串9出左未

SAME
BTW ching 手機就無電

美斯波馬都咁勁

全職都真係唔過分

踢埋添喇喎

出咗了

紅左仲勁

輸埋添啦喎

吊牙 全中？

我無帶尿袋啊嘛

反cup埋添啦喎

同美思對？

下星期會中

留意左師兄一排
我潘騎王放心了

我車 2-0

20

之前有場意假基爾禾主場對薩斯索羅
薩斯索羅紅2件絕殺追和走盤

中
風
阿

2:0車車車

買左三星既朋友

買左大波呀 依家先兩粒on9

中左就會派

追汽車真係無死人
救左我幾撚多次
汽車我愛你

全北派錢波

thanks 係咪唔中唔會派?

睇完琴日比馬就知只係比馬勁

Ys

買得多唔中都派

複式膽中，腳中三隻咪中

後備入替嘅李東國入波

可唔可以係西鑽廢

單膽先要第1

1200 蔡 杜友

水原紅多2件快d完場把啦

隻5又回

複式唔駛

有無人要腳大波

要點on9法先會買水原

全北不嬲正氣到仆街

複式馬膽
5號一定要跑頭4

日職點買好

入頭4

岩

水原贏果陣你咪明

R5 6>3 5 7

贏兩粒 對家兩張紅
Gel得啦吓話

贏少少

飛腳9.5大？

水原仲有兩粒

gun

。。

係咪博潘狗爭冠軍騎師

開心

紅牌2.5 cashed

同撚晒路

連贏 沙田 星期日
第5場 連贏
5 錶之太陽
拖
1 京京千里
13 飛霸龍

$ 50.00 $ 100.00

中左？

未跑

紅牌2.5b cashed

rc

紅牌2.5大

買左6 1 2 5 7 9

跑咩

我錶p

屌 差小小

6 5 11 3
10$jump

6 5 11 3

屌

針

垃圾雷神阻撚住曬

潘頓危？

5p

跟美斯巴隻膽買P 食足5場

屌 炒晒

垃圾全北 紅咁多都係得2粒

跟左 今場2倍都和味

全仔好勁

中！
中晒！

中晒風

正式宣佈今日柒俊唔洗再跟 P都唔入

橙 gun左

我都係下場開始跟p算

美斯巴場場大棍買p 已經fatfat

有冇大阪飛腳陣容

2:0 完

咪大船

球探乜撚都冇

google 有

強陣

人棲比腳r閪

跟佐一鋪蛇

要鳥棲 贏硬 gel定先

Next topic 新手一齊針

通常大戶都係大注wp 咁買， d 刀仔鋸大樹果d 留返俾我地d 雞仔注窮撚玩

新手就跟喇 鳥棲 100%的波

自己揀

原來琴晚祖狗差d 輸左 好彩訓左， 但俾佢4 連 c 爆左9.5s

仲有買緊摩哥no goal 果陣昏迷左， 起身發現未接納

臭腳要反底了

唔睇好臭腳？

又係你

咁你針得都似 補注喇

個人覺得江原好過廢鐵

腳唔似反底

未必

鳥棲愈回愈愛

江原100%

最多咪走盤 人妻咁廢

巴打同路喎睇黎 gel

人妻穩到

sa arm -1

西腳大波主盤角細。

心水波膽2-1

一鋪蛇最後有出車？

三埸主fg3x1

等緊美斯巴水

3隊近3戰細波 不了

人妻反底日就係今日 有路捉

恭喜

對賽場場大

1.1 1.2比狗賭

又有大船開出

孖t 都1 千蚊， 狗會都俾你打爆

仆佢個街
第七場隻日本馬好譯唔譯叫鐵杵成針

新手就跟 鳥棲呢場一定羊

我唔係大船

鐵達尼

穩到

唔識？
賭馬係同賭仔對賭
馬會抽水

一鋪蛇好似都撐

笑死 跑馬賠率都唔知點計就賭

講係咁講姐
波馬都唔會打爆狗會啦

諗住買果兩隻膽算

西腳一黎3 連c, 角細2分鐘就jump, 屌

雷神同我潘騎王好難揀

個上盤都jump 人妻穩到

飛腳贏一世球迷

買定波衫

美斯巴就賭到有層樓 我就賭到要瘋狂番工

雷神一場12分 第二場24分
自己諗

人妻先係上盤

廢鐵 淫kay上呀

定啲黎 人妻是100%的波

佢本身已經有錢 窮西邊有佢咁落注法

美斯巴

浦項慶南肯入未

戶口d 錢俾美斯巴拎唒

都係既

屌你慶南

淫Kay goallllll

準備紅燈

本多終勝 你十蚊十蚊咁玩邊有得輸

美斯既5萬=我地十蚊

1.3 比狗買

1-0 慶南FC

已穩
gel得

狗會肯派彩未

1. 全北汽車半主 中
2. 人妻
3. 制鐵
4. 仁川

10 蚊不如去炒多2個鐘散啦.

R6
1> 4 5 8
咪再中副q啦頂
正q

淫kay廢鐵西腳再入

浦項慶南立即入波

慶南FC追和啦屌

Jumped

同一鋪蛇同路未輸過

新手？

一鋪蛇買咗咩

同你一樣

收返十幾蚊

仁川聯主場連續10場開半和

人妻cashed

ok

9拖1+8
位置q

我講頭場

????????

5-6點

老牛？

韓假不嬲遲

臭西腳刷爆我角細又唔入波

臭腳個龍

真新手

入呀慶南 屌你老母

又係多得全北汽車

1號p得番1.2 想直屌P既真係慳番好過

今晚些路迪-1
上場唔撚贏 特登主場殺格流棒杯慶祝

新手都係人，同佢講事實咪算。。
其實頭埸北車豬左，韓假係咁

韓假今晚先會派

Sorry lor

又跑馬又韓職波，最快6點左右派啦

Thanks ching

慶南唔追和我屌撚死你

腳細針

入呀慶南 屌你

潘頓

咁樣殺左條媽T

真係西車爆

雷神跑撚左去邊..

一跟就輸

美斯條Q收番17萬幾 cls

1 5 7

位置買得多先有得執 係條正q有得賺

孖t

屌無7

西方快車好波

屌 9

GGGGOOOOOOAAALLLLL

點計十七萬

唔好賭啦你

Goal 慶南好波

慶南cup佢啦

莫雷拉騎豬王輸死了

多謝美巴！

係波台唔買牙虎就唔好學人賭了

半場cup佢老味

勁牙

Kai..

點樣唔係17萬 17倍正q=13萬6 位置q 4萬2

美斯巴上面有貼連贏位置q

冇睇到先，拖咗平湖星洲冇要西車

又半和

你就唔好賭啊

癲

無睇到發生左咩事

仆街制鐵比人屌死

美巴條正q都十幾萬啦

跟晒美巴孖t同q，收q都fatfat

刀仔: 江原,仁川

美斯巴又打爆狗會

無買到q呀

5號連續5場跑第2

咁快無力踢,成隊尋晚屌女屌到腳軟

Yes 我知 我有跟買 fatfat左 我提返上面位巴打

成功用80蚊贏左4蚊

4蚊

我都贏幾蚊

今場搏完我潘下場應該唔去馬

可惜孖t炒

奠雷拉 大仆街

訓未

Cls

唔weak

正呀 但我跟唔到

聽完美斯巴講西車會爆 補多條飛
其他斷晒雷拉

第一次跟到美欺巴中馬

有無買牙虎

多謝美神

江原
慶南
臭腳

快手贏啦屌你

贏到都jump 啦， 贏一場西一場

扑暈自己,起身可能1:3

15:00 35 仁川聯 2-1 慶南FC

其實隻天下為攻 嬴2班 一野跳上去跳g1真係

淫K goallllllllll

星期六啲閪波 輸哂

屌你咩慶南

禁屌比人入兩球

淫K大波主盤gel出血

仲要平磅賽

垃圾慶南 唔想屌了

大波明明好2挽

打鐵佬快撚啲入

心臟病發

全部迷角迷盤

三隻1.3

打鐵佬比人屌上天花板..

美斯巴 呢2星期好多謝你 係甘帶我地屠狗會

跟美斯巴買馬
無贏無輸緊

成場 都係佢嘅人

喂 甘你老母咩 識唔識打字呀？

agger

甘甘甘甘甘甘

下。。

靜啦屌你老母 傻狗

同人傾緊計 揀錯獨贏位置

系甘架佢地

又輸左幾多呀 發撚曬爛渣甘

賭波賭馬算啦 大家唔好嘈

分鳩我心 搞到我輸錢

要屌佢返5p

垃圾慶南全隊斷腳死啦

其實要 甘佢老母咩

5p都唔屌既

死西腳刷撚完未

新黎架你？

正如蝗你屌唔屌走佢

我掛住食野就係跟左tt

肥絲大隻入一入嚟

錯字唔洗屌咩 打5p字仲惡過狗

唔撚識-.-

學識左賭錢要集中

屌你老母呢到波台呀

終於有人突破盲腸

半7

甘字都無人屌 賭波賭傻左

岩岩有場10蚊位置派$10.5

美斯巴..好羨慕您..

大波細角又掉轉開細波大角， 屌你老母

屌你老母呢度連登阿

屌你老母輸波發爛咋？

賭到懞撚左

神算

人妻個護空門好勁

吾系甘牙 刀刀刀

做乜鳩

Ching 做咩-.-？

多咗新仔真係多傻仔

又被逼害， 空門都護到

假鳩

美斯巴
仲有無水呀

搞到日日都要block人

慶南FC
追和反CUP啦屌

燈神星 你今日買乜

8c

傻閪 好似小學雞

一早要啦

波台都唔撚知咩黎就入黎做特警

頭先條孖t9拖1,2,3,6

今朝先block左兩件輸唔起既小學雞

佢出名傻閪 之前b gor po 都成日搞事

好撚煩 系甘jer-.-

波台風紀

1001